可唔可以唔好再搞分化

大家都知呢場運動有好多手足被捕
係TG睇到又好 IG睇到都好
有好多人都會好心Share好多被捕手足嘅Post
或者會有更多會Share好多文宣
D Post好多都會有手足嘅樣 / 資料
Post同Share出去嘅都係想大家唔想忘記場運動
或者幫手認人同留意住D手足 唔想佢地被消失
但係最近多咗人話呢個行為係消費緊
無發夢嘅Po少量文宣 比人話「 偽黃 / 港豬 」
無發夢嘅Po被捕手足Post 比人話「 係到消費手足 又唔幫手 」
有發夢嘅Po文宣 比人話「 淨係識Po野都唔知您有無出過黎幫手 」
其實好多人就係因為呢堆分化嘅人而覺得無力
P牌仔一開Post講呢D 可能比人話 「您都分化緊啫」
但好希望大家可唔可以唔好再搞分化
最後都係個句

願榮光歸香港

分化撚=對家

推

唔可以，因為係對家搞
你應該問可唔可以唔好咁易比人分化到

推乜 和理非咁耐有乜做到
一日未全民勇武都未叫開始